傻仔先去動漫展

啲嘢又貴 去到又全部都係熱門作啲週邊
又多人排隊
你話去同coser影相 去到應該都好多醜八怪
靚個堆都唔輪到你
又唔係有啲咩特別珍貴嘅嘢買 例如:絕版cd , 已退社的畫師嘅畫集
出面天氣又熱
去嘅時間成本又高(排隊呀 搭車...etc)
聽聞好似仲有兒童玩具展

傻仔先會哂錢去動漫展
我唔好上amazon訂下野

建議大家留不要去低質動漫展
與其去動漫展不如去動物展 去睇下動物餵下嘢食仲有意思

無朋友同你去？

我留返啲錢同朋友去niconico2017超會議
都唔會去動漫展
慢慢去浪費時間

完左啦

好多一袋二袋垃圾 垃圾劍買
成條灣仔天橋都係個d on9

7月咁熱仲去排隊

4月個陣開心完咪夠
邊有人會去動漫展

我認同
去日本掃野唔好

果時機票仲貴過家下

重點係價值問題
動漫展0價值
(0)

認同
地方大D（不過遠D），D個人表演都好精彩
利申：去左，但一條友去

去高米加朝聖嗎

連CP都無乜野睇

見住買垃圾福袋班友 以為抵到爛既樣
真係忍唔住笑出聲

信和日日都動漫節

想去cp行下 都冇野睇？

我自己覺得無乜野睇 好少攤

不能同意更多

入到去都唔知有咩好買,樣樣野信和差唔多都有,除非有比賽可能會考慮去睇下only

唔係遠"啲" 係好鬼遠

唔洗錢入去cow女何樂不為

cow機枱d蘿莉

今年有冇勇者塔

中學去過幾次
大學之後都無再去過
次次去都無咩野買 本身又唔點睇動漫

書展都差無幾

睇我個名就知我要嘅嘢動漫節已經唔會再有得賣

c3

偽毒先會去
真毒一定唔會再有癮去
一 啲宣傳一年比一年垃圾
二 冇野買，每年啲商品又舊又唔抵，5年前賣緊嘅垃圾中二刀到而家仲夠膽死擺出黎賣
三 近年啲肥婆同豬排好撚有自信，明知carry唔起個角色死都要cos，出到黎人唔似人鬼唔似鬼，仲要大搖大擺係度示眾，影響其他人入場玩嘅心情
四 好撚多垃圾淘寶貨 明明一眼就睇得出件貨係淘寶出品，仲夠膽吊高個價黎賣，當人on9
五 垃圾都可以上台主持活動

所以
要買動漫周邊 上網買
要睇靚女coser 上網睇（唔好話要影相，睇死你班死毒撚又係企埋一二邊唔敢問人影相）
要睇有咩新作上網睇

唔想比人話傻仔就乖乖地留返係屋企做一個安份守己嘅毒撚

都係諗住去睇下cp
順便睇下有幾多傻仔排角川

D刀應該10年都有

其實你冇女係唔會明
動漫展你可以當係是旦搵個藉口約條女出街
但你可以同佢講依家再唔去就冇得睇
入邊有毛公仔有可愛掛飾精品又有遊戲攤
條女就會知道唔會悶親佢又有禮物收
仆倒一齊去都有

你啲肥毒唔會明人哋點溝女
因為你哋剩係識屈喺屋企打機睇卡通片
睇慣咗卡通妹妹就睇唔順眼現實
注定依世都唔會溝到女

角川d 福袋
368幫人清倉底貨

想見fufuying

大把傻仔一人一拎一袋

cp04都唔少野喔

就係做左傻仔
相比之下木棉花果d 抵到爛

Sony 個檔去睇下得唔得先

笑

試新game

岩岩見到有個細booth搞比賽送日本機票同figure
係華納兄弟隔離

買咪買遊戲機個啲嘢囉
問過人去係因為PlayStation啲優惠
動漫電玩展

鐘意動漫一定係肥毒溝唔到女
我實信你架

影射自己落其他人度

我163 90kg左右 唔係好肥姐。。。

其實去黎真係好ON9
利申:去過幾年

有無粉俠傳賣？

玩具反斗城清貨
又唔會話平得去邊，睇岩又未必有得買，樣樣都要訂

年年比35蚊去睇cosplay大賽
其他不了
睇住班傻仔買堆辣殺桐狗劍
福袋我反而覺得冇問題 起碼有d應該可能會用得著

真係傻仔先去
早就俾乜9手機遊戲搶哂大台
唔記得邊年神魔勁大個台就知有幾垃圾

利申做過攤位工作人員 行足咁多日
真心你去日本一間鋪睇玩具啲款一定多過你成場動漫節 又平款又多
動物節個場勁多鋪賣舊貨 人又雜
仲有一年比一年多唔啦奸既公司租位黎宣傳自己產品 都唔知做乜9

早幾屆有啲咩女僕書房嗰類舊書舊漫畫散貨場, 依家仲有冇

唔係年年都有咩

係去都去RG好過啦

真係得陪女女/睇下cosplay比賽先有價值入場 其他真係搵笨

襯墟

上年行過搵唔到

最重要係本身今年應該有例大祭同砲雷擊戰
傾唔掂取消埋連去既動力都無埋

學姐胸像同粉魔胸像幾抵屌

自己pm袁牲啦

瀧三幾時開班教cow女

以勝利者角度作依篇潮文
利申頭先先同條仔行完

以前全部都係online game

sd高達個檔 成地抽完野唔要既垃圾

入面d肥閪勁撚樣衰

每年寧願去c3hk好過去個垃圾動漫節
c3仲要有埋live睇

入去試驚都唔得?

以前 Online Game 有限定商品，每日限賣
仲有 M$、Sony、任記三家，有電競，好熱鬧
近幾年真係愈來愈少野睇

利申：電玩迷

依個真，不過C3唔方便帶條女去會悶親佢
利申扮gay食女仔

c3 廿令蚊張飛，入去霸個靚位睇場live，抵晒啦

屌你，CCTVB 贊助，個主舞台無野吸引

又攪到兒童展咁屌你老母

搵李家仁醫生上埋台開live 丫笨

陪女朋友咪去囉

唔係真係俾毒撚去ge 地方，怕你拎住個攬枕俾人笑ja……

1年衰過1年 好大浸毒氣

想買game 點知全係周邊嘢

認同 但歸究主辦單位先係重點 頭個2-3屆還可以 之後愈做愈差 變到間間大公司 ，請人表演又唔請D知名度或受歡迎高少少嘅歌手 聲優 ，次次請埋哂2線歌手
頂你唔洗俾錢入場咩，人地北京，新加坡個D搞得幾好，我地？

老實講去個d都係襯熱鬧打卡多

深圳都好過香港啦

李醫生超電磁砲主唱

playstation啲嘉賓依幾年都幾高質

今日有八王子p

消毒潔手液睇到我r 哂頭 見佢一直on99坐係到冇人理

細細個睇電視一到動漫節果排就會見到陳冠希宣傳 到而家大個仔之後一講動漫就會諗起果個廣告

linj?

Rose ma都影

好樣衰
狗也不屌

全場最正係呢個

好撚樣衰 D相P撚到仆街
真人樣衰到

Wiki睇番原來佢係2001宣傳大使 搵唔番條link

分分鐘排成粒幾鐘先入到去 不了

有工作人員飛我先去，無就不了

冇冰火版真天魔公仔連去既意義都冇

個班啊叔爭住影 又唔靚 得對波

今年某玩具廠仲有冇派poster?
上年係奇異博士同star wars

借人ac上黎覆

我應該就係坐喺度無人理嗰位
老實講我地生意唔差，前題係識sell野嗰位同事喺度，佢行開咗就無乜人理我地

至於點解會擺動漫節，公司嘅人以前未聽過動漫節，淨係知今年多咗個兒童玩具節，覺得啲product 可以用落玩具度，於是就去擺

其他野唔講太多，係咁先

between,我地係賣抗菌液，唔係消毒潔手液

消毒潔手液,我見到都O咀

唔好話你，我第一次聽到話要擺動漫節，我直情O嘴O咗成日

講開又講,今年動漫節除左PS,XBOX,D大廠,

少左好多GAME商,上年GOOGLE PLAY都有擺檔,

我都唔知係好事定壞事

我開頭以為有個地方免費提供酒精清毒之類,

不過依排D流感咁勁,如果多家長,可能真係幾好生意

漫展以前有friend約埋淨去過一次，其實真係好少野需要走去漫展買，明明木綿花嗰d又有實體店但都唔明點解排晒長龍 單行本啊game啊又係隨街都買到，行完一圈2手fing fing仲慘過行信和

要買漫畫就去書展
要買game 就去漫節

唔洗錢先會入去hea下

通常得幾類：
動畫/漫畫，遊戲，玩具，cosplayer，game girl
仲有買限定品

已經幾年冇買過嘢
行黎都曬鳩氣

年年都唔洗排隊
入去hea下

有得衝約戰作者簽名
Btw衝唔到

外國果D細既動漫節都要幾百港紙先一日.
香港算係咁.

毒撚打完飛機拎黎清理用

無定去 有個地方去下姐
會係入面買野嘅真係弱智

好事，我寧願睇下玩具反斗城檔嘢有咩執
都唔撚想再見到神抄依啲垃圾

咩

神抄收咗皮啦，今年都無去

去緊，預備買lego

去緊,因為我有女

我好想cosplay 好耐

喺出面排梗隊？

我喺灣仔站行嚟唔知點解唔洗隊入咗嚟

唔洗驚，一陣會有人叫你返去排

認真？

有免費飛唔洗點排，都唔算太傻仔gua

你是係咪傳媒/親子/vip票？
唔係嘅應該要出返去

利申：唔知

到底今年有冇值得去嘅地方？
利申：一星期出一次信和

次次去完行個圈就出番黎

就算入左去都要去裏面買飛,個個買飛位上年周圍都已經俾鐵馬包圍住,係要由出面排長龍先至搭扶手電梯落去買飛位買
除非你有上述三樣野,一係你係嘉賓,工作人員呢d特別人士啦
btw我覺得如果你純粹想到處一遊既話,行下見識下咁,夜晚去會無人,不過呢十年或者更耐,動漫節都係無乜特別野咁

出面ok買定飛先入去啦

餐廳大法仲work 5 work

我已入場

未到
但我剛好係特別人士

第一次去都仲有d新鮮感，第二次已經屌曬老母話唔撚再去

參商必須先處理有排隊號碼籌人士

已經三 四屆無去過，今次一去覺得垃圾到呢

通宵排都冇撚用啦，比到你第一個入到去，嗰啲傳媒都一早入撚哂玩撚哂啦

去動物節，一定係排角川

就算出面買定飛都要排隊入,佢將個入口set左係裏面係為左封金紫荊同博覽道入口以前太多人係個兩個入口偷雞入

剛到，會展外一堆堆人排緊， 我就直入會展

今年除左簽名冇野好排

已經幾年無去動漫節，真係如果唔係friend叫我去兜唔想去，睇番之前去動漫節都唔知道自己做乜撚野買到咁撚貴啲野

親子通道可以帶幾個人入場?1個小朋友同3個大人咁得唔得

你唔識人唔係嘉賓都唔緊要
只要係你捉一個六歲以下細路
又或者捉個65以上廢老
再唔係捉個傷殘人士陪你去
就唔洗係外面掛排直入會展唔洗係外面晒狗

理論上係一細一大
但好睇果日食蕉心情

但可以幾個人跟入去先

理論上一帶一

依家多唔多人排

呃錢釣高嚟賣呃偽毒，真毒點會唔知價

咁算啦，叫個fd自己排隊入

入到去就搵唔返，各有各行

呢個show girl又係高質之一

買左少少野，hall 3 有日本人賣畫冊，幾好

有冇平既高達模型買?
有就去

HEART-WORK
望月少女

都唔係講你P圖啦
睇你化妝化到呢 又大眼仔
一落妝就

同人個邊值唔值得去睇
見佢淨係做到聽日

係去都去台灣嗰個，比埋機票都仲有得省

記得細個既動漫節多野睇好多

近幾年真係變哂質

上年免費入場行都無野好睇

今年都唔知入唔入去好

以前動漫係直接入去唔洗等,不過都講緊200x年個陣

我記得要排嫁 當年有優先隊同普通隊
細過成日收到coco出版商比既優先入場
我入到去行完玩完買哂野先見到班普通門票既人入去

點解當年我唔識買d炒價貨去賣

個撚個落妝都唔撚見得人啦

fufuying 見得人

ASAHI

係唔係好多人排隊等入去？

一車車偽毒入去被人劏

小朋友要入場搵佢偶像達哥嘛
唔好笑人啦

吹咩

九點半就要睇直播！九點半就要睇達哥！

以前就咁轉左直接買飛可以上,跟著唔知邊年先至要排,不過應該都係08-09年開始排
個年行親子通道上幾層樓,有無人幾得邊年z因為係上幾層搞動漫節既年份唔係好多

去c3好過

收皮啦 自己去睇下個簡乜兒個FB
有張大合照，屌你對手粗撚到

輕輕再問

有，玩具反斗城做緊大特價

有冇羊仔

門口要排幾耐

你肯定青頭
呢D肉地先好啪

死毒先會去

又一隻雞

馬面deer呢？

咁你唔去屌欣宜

好多偽毒去

如果唔係睇中咗隻酸雨黑蜂真係唔撚會去屌你老母乜撚嘢都冇

如果要去都係為左HOTTOYS
其他就不了

而家去 想問條隊仲長唔長

你拎欣宜個樣同個靚女比
如果咁都叫肥，咁你搵燈柱做女友啦
不過睇你咪油頭毒撚 撚有女咩

個波幾大

鬼妹？

More

靚女
你盲嘅？

唔好意思啊垃圾
阿叔婚都結埋架啦

動漫展只係用黎比班cosplayer圍威喂
個個重要以為自己係大明星咁

個樣成個賭撚咁

上面有人話靚女黎架

咁賭撚都有張幾索嘅

咁都唔靚？

佢D相同真人比差幾個碼 肥撚到

你地班毒撚 隔住個mon無人見到就扮哂野

現實有條女埋身就9沖左啦

做個比較

上網笑人樣衰個班分分鐘仲衰過金鐘M記個班人

好靚女又大波

[img]圖片網址 [/img][size=1][/size=𧪄1？亖一電

有冇人拎到hot toys d poster

你就會

我琴日都見到好多我估係國際學校D鬼妹鬼仔(講英文)COS排球少年

頭先見到有個coser對奶大到就跌出黎
利申:冇圖

唔會，我一條友去。

我個fd果幾日賺左幾十萬

5,6前動漫展已經係最後一屆正常
1年比1年差 7-8成淘寶嘢
天氣又熱又多人 入到會場個個成身臭
咁樣代價入去買淘寶嘢 不了

除左個附屬同人展外全部垃圾
主舞台基本上請唔到幾個出名聲優或歌手
去大學漫soc果D既印象都好過動漫節好多

本身想去cp04, 睇完達哥唔小心出左去

唔會，我年年都一條友去

除非你男扮女裝又樣衰，唔係邊個咁得閒笑你？

兒童玩具展

我中午走時見到有人cos罪惡王冠女主角，件衫中間開洞，露出大半球

其實年年都有方法唔使兜落下面熱辣辣咁排隊

利申 年年涼住冷氣咁入場

件衫吸引

今日去完，呢個showgirl 還可以？

動漫展？咩黎架？我淨係識得去cp
垃圾角川狗都唔屌

重點c3係日本發起
日本人打理有睇頭多
香港個動漫節...算罷啦

垃圾 不過會照去

最多叫有肉地，一定唔係去到肥
究竟上面串人個班係咪毒到街都唔出？
絕對唔差lo,仲要話人P圖，P極有限la

有囡啦呀叔

定係你ff結左婚

我就唔信有得比佢地屌就唔會屌

連登仔個個咁高要求 天然唔化妝波大幼腳長靚樣性格好

現實會有既 不過唔到你地班連登毒撚食囉
返去二次元慢慢FF啦

今年最撚仆街係會場貴撚過出面

第一入去壽屋
見到tony對黑白天鵝
原本想J
點知一睇900一隻
黑白套裝1850？？？
仆街我散買兩隻先1800
你套裝又無特別野反而加50？？？
仲有我記得信和精粉訂套裝都係1650
會場仲貴200？？？！！！
早知當初落信和訂唔好

第二反斗城
口話高達全場8折
其實全場等同街外價
你真係當我地唔落模型鋪??
喂你用反斗城價8折呃細路同佢地老母都算PK

而家愈來愈變哂質, 真係唔會去

去咪又係搵cosplay影相

mk既我

一向都貴過出面
唔係早2年sony有舊機當$360買ps4都唔會入去

反斗城啲女女胸像抵屌喎

以前同人展仲有本地大手又有咸書賣
宜家連行都費撚事

動漫節早多十年之前都算唔差
後來越搞越ON9
加左電玩之後就一堆online game入去開檔
宜家仲搞埋兒童展同場舉行
就黎將動漫定性到小朋友既興趣咁撚樣

去同人event寧願去RG/大學event都好過去動漫節

不嬲兒童向喺卡通界都佔一席位喎
巴打你係唔係有啲咩誤會咗

如果講同人嘅話，就不嬲以成人向為主(唔包香港)😅

今年d單位hea到仆街
冇乜點請showgirl同職業coser
大台又冇得野睇,加埋d兒童向節目

得hottoys 有心d
有一比一figure睇下,同有海報送
我睇下d本土indie野同coser區就走人

如果係冇人理event，佢地冇心搞都算

但明明每年都好多香港人捧場
但d 單位不思進取

明明香港人都好捧動漫節場
但d參展單位就永遠都咁不思進取

個展場整埋d咩q充氣游樂設施，又有殺菌液同合味道，最on9係d早幾年既貨依然係到，大場有d唔知邊到黎既參展商上網搵圖印落d紙同衫就當自已野真係好噁心，如果唔係有個同人展睇下，去黎真係把撚

可以同會場人員投訴，查明屬實會報海關封舖

個人鍾意CW個氣氛多啲

CW>c3>.................>acghk

仲去cw
冇晒大手仲有咩行
係都去RG CP依啲場
不過今屆CP好似亂咁禁止售賣
應該好快就會俾大手封殺埋

全場YanYan最靚

第一次去咁